鬼滅咁成功 證明作畫》劇情

如果ufo畫魔法戰爭
應該魔法戰爭都上神枱

煉獄先生

作畫> 劇情,
唔等如鬼滅冇劇情

唔係無 係比較其他作品普通

境界的彼方作畫靚，但故事差，唔好睇
紫羅蘭憑作畫未開播已經上神枱，但都係唔好睇

紫羅蘭唔係唔好睇
只係劇情比較平淡同煽情
睇開戰鬥番或者離奇劇情既人可能會覺得好悶
係d鍾意睇感動作品嘅人眼裏
紫羅蘭係神作

睇劇情不如睇小說

鬼滅咁成功
證明作畫靚外
劇情要夠爆谷片

紫羅蘭好睇好撚多
鬼滅冇內容冇內涵，作畫差，劇情冇厘頭，係細路先會鐘意睇

認同

完全唔覺得神作囉
自問都係個感性的人，睇動漫會流馬尿
呢套除咗悶到嘔茄之外，煸情位仲好做作，令人難以投入
而且紫羅蘭開播以嚟討論熱度好似仲差過未播之前
你就知套野根本係俾人吹過頭

咁又無
鬼滅好睇過紫羅蘭

如果fap 比ufo畫會點

都唔完全係
要加埋分鏡/情緒渲染
Up頭幾分鐘正正常常冇任何劇情都已經好屈機

應該變神作，集集J貞德，打鬥就 J 小莫hi 打齊格，天草殺吸血鬼，同埋karma 對神寶具D光污染

緊係
marvel唔通又好有深度咩
一樣可以hit到仆街

鬼滅根本就係動畫版marvel

見到標題，就知樓豬根本無睇過

鬼滅真係靠動畫化先成功 如果動畫崩左實收皮
劇情唔係話冇
但係角色描寫唔夠深、故事短，
d柱好多打兩場就死 (雖然我明d上弦好撚勁+無限再生) 同其他打鬥漫比好怪囉
有好多感情/意義真係靠動畫深化/補充

紫羅蘭同鬼滅,係作畫上完全係兩種唔同方向
紫羅蘭係手繪作畫嘅細膩度方面進行提升
鬼滅係電腦特效方面進行提升
根本兩種完全唔同嘅技術,點比啫

同意 唔係話唔好睇 marvel都好好睇
但劇情上真係普通
有啲鬼滅粉見人話鬼滅劇情簡單套路單一就以為人地踩鬼滅 起晒鋼咁

通街難民番異世界番轉生番後宮番墊底，「普通」其實已經唔差得去邊

紫羅蘭點會係神作啊就算真係計感動那朵花同暗殺教室呢d都處理得好過紫羅蘭啦，原本我睇嗰陣時係諗住佢寫嗰啲信係會寫到好感動，點知每集d信都係一句起兩句止，完全帶唔到觀眾入去，女主既愛情線完全老土到爆，利申已睇上緊果套

海賊王都成功
就係賣劇情

如果係h 漫

作畫 定 劇情 ？

咁點解我英動畫賣得咁差

普通係唔差
但UFO講故節奏難睇
大家都係講同一個勇者故事
唯獨你呢家講故佬拖長嚟講
聽到瞓撚咗
你講金庸都瞓啦屌

全5分係平均5分
有啲2有啲8都係平均5分
但觀感好唔同囉

大家都係無特色 無需要細分

我百幾集追到完

想遲d有鬼滅宇宙

合家歡動畫電影

參考fz ubw
打幾下就停低吹幾分鐘水

鬼滅d畫核突到爆咼

不嬲都係㗎啦
除非個劇情神到識飛㗎啫

講動畫

咁點解UBW同HF會搞到咁

好多人話漫畫好睇
睇開叮噹

fap劇本本身已經垃圾 仲要係由頭爛到落尾 救唔返咖啦

violet個pv靚到痴線

女帝個Garden of Babylon應該型棍多十幾倍

笑到我

咩搞到咁
呢十年商業角度上好過ubw嘅tv動畫有幾多

但我啲fd喊曬只可以話各花入各眼

係證明大部份人都好撚蠢唔識用腦去欣賞劇情淨係識睇表面

同埋鬼滅同甲鐵城一樣 好似一碟炒飯 將唔同作品嘅元素撈埋一齊 睇過相關漫畫之後再睇鬼滅就會有一種好怪嘅既視感
仲有明明呼吸法打鬼嘅設定喺三十年前就已經過時 鬼滅根本就係漫畫界嘅文藝復興

調轉咁諗
其實有無作畫好出色但紅唔起嘅作品

魔法戰爭要點畫先大賣？

紫羅蘭又比人吹奏

run

的確普通，但其實樸素既劇本有時候先可以衝出同溫層，當然UFO加分加好多啦

動畫無睇過 咁不評論

大把bones都成堆
京都動畫都唔係套套賣得出

猗窩座同炎柱打漫畫根本唔知睇緊乜鳩
睇完就會想話下乜完咗㗎啦
而動畫呢幕係張個張力完全拉滿晒
加上bgm同特效真係完全兩回事

富奸都讚喎

唔係字多就係好
一句說話就可以勾畫出雙方最觸碰內心嘅感情線
呢個你識條鐵咩

講緊劇情喎

兩樣都重要

點睇火影無作畫差內容爛都紅到咁耐

運氣》作畫》內容

啱 得五本小說根本唔夠講得仔細 搞到啲情節只係點水咁帶過就算

今次同意
你平時低質開

睇動畫唔睇作畫水準 番去睇漫畫算啦

唔係字多就係好，認同呀
但係俾限你50字又寫唔寫到個感人故事先
個作者明顯未到字字鏗鏘個地步，輔排能力又唔係好

紫羅蘭算係完美示範劇情配唔上畫面
講得上唔錯嘅淨係得一兩集
啲人睇完嘅印象我可以擔保係畫面>>>>>劇情
調翻轉黎講，唔係畫面同音樂做得好
先唔講會唔會有人知呢套野，會有幾多人睇得哂佢

雖然我最中意鬼滅，但其實我英係好睇過鬼滅

係對方趕住去洗手就真

同意
悶到喊唔出

睇左7集已經冇睇落去
每個位都係悶到痴線

你夠膽睇到第10集，唔喊當你贏

反京紫果d全部都淨係識睇爆谷劇情

我覺得19集首插曲先係最緊要

因為除咗作畫外最值得回味嘅係感情戲/回憶

ON9
講黎講去 UFO 都係紅到 type moon 同鬼滅
大撚把UFO 作畫但紅唔起既作品又唔講?

仲有就算係fate 都仲係圍爐射精 大把人對呢套野冇興趣

現實係聽到你問 鐘唔鐘意睇動畫 呢句 人地已經縮手講我淨係睇過鬼滅

鬼滅動畫係咪到中段先好睇
睇完頭7集覺得好普通 完全無動力追

你咁計space dandy/銀河美少年應該紅到發紫